我係黑警 我唔夠裝備 市民介唔介意捐贈多啲

屌你班戇鳩成撚日扮撚晒野大愛送口罩比醫護

你地唔送黃金戰衣比消防 唔送間巴士比巴士司機？

你老味返寫字樓老細都識買電腦比個員工啦

你地就不停送 佢地冇口罩有危險咪停工囉

送送送 唔送啲槍比黑警